攬炒漸見雛形

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

射射外國勢力，我要所有支那都唔可以用香港低利率，要一齊攬炒到無評級

If we burn, they burn with us